\begin{song}[remember-chords]{title={Dobra mrha}, band={Don Mentony Band}}

\begin{kitica}
A \\
Na čopu sem jo vidu, je ni na zemljevidu, \\
                                    E \\
ostal sem brez useh besed.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je ful bla dobra mrha, men potrebna prha, \\
                                     A \\
ne znam več štet do deset.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mat mi prav ti s čist nor, šofer mi prav pa pejt gor, \\
jest sem pa že čist odpet. \\
Ljudje sej men seu zmešal, v šoli sem opešal, \\
jest grem k'r nazaj sedet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jest grem k'r nazaj sedet, \\
mogoče jo bom vidu spet, \\
dr'gač bom k'r umru, \\
sej ne bom t' pr'u \\
jest grem k'r nazaj sedet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In res sem jo spet vidu, je ni na zemljevidu, \\
ostal sem brez useh besed, \\
je res bla dobra mrha, men potrebna prha, \\
ne znam več štet niti do pet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jest grem k'r nazaj sedet, \\
mogoče jo bom vidu spet, \\
dr'gač bom k'r umru, \\
sej ne bom t' pr'u \\
mogoče jo bom vidu spet.  \\
Dober tek \\
Taborniška
\end{kitica}

\begin{kitica}
A D \\
Dober tek, dober tek \\
E A \\
Vsem vam želim. \\
A D \\
Dober tek, dober tek, \\
E A \\
Vsem vam želim. \\
Žlice zdaj v roke vsi, \\
Saj smo že lačni mi. \\
Dober tek, dober tek \\
Vsem vam želim.
\end{kitica}

\end{song}
